睇唔透點解家長咁反對男女朋友係屋企過夜

下午又比人黎玩或者訓，但晚就唔過得夜。肯定怕我地搞野，但好想問搞野一定要凌晨嫁咩

因為夜晚扑野好應聲，嘈住阿媽訓覺